賣一部 iphone 7 128gb 啞黑

賣一部 iphone 7 128gb 啞黑
港行版 過左保養
少花
有意加tg

義海價

500收

豪情價$1000

1001$

2000

上面食懵左？ 出價咁低

2001

2002

2003

2018破舊迎新

成班玩野
4500 認真

原價買
Pm me

恭喜樓主成功放到心儀價

10000
Fast trade
留電話，無tg

500蚊一碗賣唔賣呀

放7plus 128gb 啞黑
保養到下個月尾
港行，有盒不過配件得叉電線，機頂有少花
面交任check

義海豪情混合價$2000